日本溫泉男湯都係嬸嬸打掃？

我去過2間溫泉旅館都係嬸嬸打掃，見住2個嬸嬸係男更衣室入面、成班條條揈裸男面前，面不改容咁吹水

又見過有個D老豆帶個成十二三歲既女入男湯，好似布丁咁盪下盪下！佢老豆覺得冇野，個女都好似冇野，面不改容咁光脫脫連毛巾遮下都冇，就咁喺成班條條揈裸男之間走來走去，不過在場其他男人都好....

係咪日本大部分都係咁架？

咪大鄉里喇

又見到以下一篇咁既文章，呢D情況日本係咪好普遍？

又到了游泳季節。很多家長都在假日帶同小孩去游泳池，家庭樂也。

這樣一來，平時只戀喝酒的爸爸突然化身魔鬼教練，在游泳池板起臉來大聲呼喝，看似是裝給旁人看自己有多威風，多於真正的在教授游泳。

這還是次要，經常懷疑很多爸爸是趁游泳季節去教小孩另一樣東西 － 性教育。

在日本，夏天的游泳池尤其男更衣室，是特別擠擁，甚至會出現滿室的情況，以至其他泳客要在門外等候。為甚麼呢？因為在男更衣室裡，有四成甚至以上的使用者都是女孩子。一方面女的那邊門可羅雀，男的那邊卻擠得水洩不通。

這一點可以辯說是日本家長，尤其是父親，特別負責任去照顧女兒。本來該說父親帶女兒去游泳而要照顧女兒更衣洗澡，是無可厚非的。但問題來了：

１）媽媽去哪裡？為甚麼好像所有去游泳的女孩就被帶到男更衣室？

２）那些女孩如果只是兩三歲的小童的還可以理解，六歲以下的亦勉強可以跟大人去異性更衣室，但就自己所見，很多女孩的身高已到我胸口（也許我長得矮小）的高度，更驚訝的是有些更有微微發育的徵狀。這仍是可帶進異性更衣室的歲數嗎？

在更衣室裡，女孩子是自己照顧自己的更換衣服，如果那麼獨立的話，為甚又要被拉到這邊去？唯一能解釋的就是說小孩怕陌生。但明明母親也一起去游泳的，所以不能理解帶女孩子去游泳只是父親的責任。

所以懷疑日本人是借這個機會去進行性教育。

家長能對孩子灌輸正確性知識是好事，但在這個場合卻是大錯特錯。首先因為這是公眾場合，懶理你在家裡關上門幹甚麼樣的教育都好，在公眾場合就要顧及其他在場人士的感受。試想想，在男更衣室內，到處都是脫光光的女孩在走來走去，會是怎麼一個光景？雖不至於感到很尷尬，但仍會渾身不自在。

而且，小孩子是好奇的，尤其是面對異性。她們總是眼瞪瞪的看著你換褲子，眼睛不會眨一下。一開始沒預備過要被小鬼看，但你既進來了也就算吧，但總不成瞪著眼看「表演」吧？要知道這是很不禮貌的行為，有時想向那些女孩子說，「要看就回家慢慢看你爸的」。要進行教育，卻見鬼的在公眾地方做，把人家都當成教材，有了教育，卻沒了家教。

確信正確的教育方式是要教孩子保護自己身體，並不是如此教女孩在男人面前脫光光。如果是個愛惜女兒的父親，就絕不會把女兒帶到男更衣室去。搞不好有意圖不軌的人會對女孩不利，帶女兒去看人，但自己的女兒也被人看光光，這種古怪的行為還能叫好嗎？

去過一間酒店大浴場
男湯見過兩個望落三四歲嘅蘿莉入嚟浸
老豆就照後隔離沖身
根本冇咩顧忌

聽聞係日本失業率高
嬸嬸搵工難
所以都要照做

但細路女就唔知

好似係話以日本人既文化，呢D工係女人做

係呀 有時仲有啲30/40歳靚中女做打掃
如入無人之境

細路女入男澡堂係好常見
之前上日文堂聽個阿sir講

三、四歲有乜問題
你話10歲就話啫

12,3歲呀，唔係2,3歲，有波架，大鄉里？？？鬼妹都啦會開放到咁啦

龍偉文的天堂

憑你呢句就知你少出城

超鳩線

見過廿幾歲靚女打掃

屌，上次去大江戶溫泉物語。
想擦身，第一次入去擦身房，無人。
第二次再入擦身房去望望下，有個4-50歲的姐姐出黎。

之後就唔敢試擦身
始終有小小唔好意思。

加錢有服務

鬼妹都成日係海灘曬波喎

鬼妹12,3歲會唔會走入男更衣室沖涼呀

點睇都公眾露械open d

屌你老母戇鳩仔，完全唔同既環境同裸露既原因，而家講緊一個身體開始有性徵出現既女仔全裸走入男人堆到你同我講沙灘晒太陽攞黎比較，為拗而拗小學雞刷存在感，同你講都晒撚氣，單機啦兒登仔。

傻仔冇point就人身攻擊
單機啦仆街

12-3 就未見過

幾歲就有，明明呀媽都有去。。。

細路女大浴場 成日見
極大部分溫泉都係全部嬸嬸 清潔打掃
全部表現正常 包括我

見過三十左右靚女打掃，佢完全無視裸男。

唔一定
我去過 D 大形既，有後生D都見過
應三字左右

人見慣大場面啦

試過男女共浴但女女多過仔仔，女女當中有一半係十零至三十出頭。
勁想將班女女就地正法

嬸嬸：有乜撚我係未見過？

問龍緯紋

除非你會對班嬸嬸扯旗姐，唔係有咩問題。
我敢講，去到佢地咁既年紀，未見過J咩
而佢地又做浴場/温泉，有咩撚未見過。

呀叔入去女湯都係啫，啲呀叔叫雞有咩閪未見過

見慣世面

好正常

十二三歲又點，你戀童？

女湯反而好少呀叔清潔打掃 相對

阿姐有咩未見過

其實就算女湯肯請男人
男人都未必會去做啦
一黎地位低 社會覺得依類工作係女人做既
二黎 日日睇住班裸女 唔通入去打掃完就去廁所打丁咩 一次半次你覺得爽 日日係咁你真係命都短幾年

邊間

條女有J架

日本人見慣大場面
男女都唔會望人身材
見到都會當見唔到

日本男廁都係女人清潔

你話幾正幾既工，調返轉男人恨唔到

男女平等

但女女包晒大毛巾，冇野睇

男人得條毛巾仔，遮到條J遮唔到屎忽

上次浸浸下有個嬸嬸入左黎
d日本佬都係鳩fing fing咁掂行掂過

邊度？介紹返

聽到都扯旗，唔知入面班男人有冇扯呢？

識好多日本妹2x歲都係同老豆細佬一齊沖涼